綠置居2019有人揀左柴灣最細果隻單位

3520

有無人知而家到咩組別揀樓
點解唔揀大小小既單位

屌佢老母 , 無人買 又唔開畀 白單人士買

綠長2X號珠

綠長揀最細單位

今日收到信叫我下星期一去揀

幾多號珠?~

係咪選樓次序最後2個號碼？定係申請編號

申請編號最後2個號碼啦

68 其他得番果d都好細 我主力係想睇下 重售果2間長沙灣 400呎

一早賣晒啦....

青衣青富剩380呎大一房(實呎320呎左右)
柴灣只有開放式，現在任揀

咁好似等 居屋2020好過
我上年長沙灣都中過一次 但係睇完都係得番最大270呎

綠置居有無試過出三房大單位？

巴打係 綠長定綠家?

綠長 不過岩岩睇 好似得番d細單位

我綠家第50粒珠
我有290呎果隻開放式都滿足了

幾多人住？

兩個原因，平同唔想掃地

無人簡 唔驚貴

2人，諗住結婚
290呎都夠住住先，之後再換樓

咁你個「長」去左邊?

sorry，睇錯，自膠

等下期啦， 呢期兩個盤，樓花期又長， 地點又閪

隔離post話下期綠置居，好大機會係麗翠苑隔離果個盤

借問聲清係咩組合?
竟然第50個波都有得揀
因為我單人第6X個波，唔知有冇機呢

激細開放式你會考慮?

最細果隻就唔會考慮
係想睇下佢會唔會有機會比我揀下咁者

有機會上年麗翠一人單位都無人簡

麗翠好似冇激細開放
青富有

果個樓花期好似仲長，地基都未起

其實柴灣對我黎講係唔錯，我同另一半都係港島返工。 青衣就真係

柴灣果都唔太差啦

柴灣個地點唔差, 只係細

睇左開放式平面圖先
都係有激細則

一兩個人住無所謂啦
一過禁售期咪賣囉

激細先正
已經有人揀左柴灣3520

呢d case似仔女除晒名
得返老人家做戶主
等百年歸老之後留返俾個孫

一個長者唔係排單人咩?

家有長者要2人以上吧?

咁2老都得嘅
準備搬去老人院/同仔女住/移民
又唔想還返間公屋
咪求其搵個綠置居買住先

都幾求其

但一般人都係有大買大，可能只係冇錢供之類先買激細則

剩返果啲有得揀都唔會買啦
公屋單人單位質素

應該真係好窮

呢次全部係綠表+長者黎，唔好諗咩細都要左先之後換樓之類
有都一定係仆街黎，食左老豆老母間公屋再踢佢哋去其他地方住

條友一係弱智 一係手頭好緊想

今日青富苑都賣左第一個激細單人開放式單位

係咪on9?

佢買一樓可能真係唔夠錢

擺明留間屋俾後代

有冇諗過後代唔想要1樓

唔洗搭lift

2樓都唔洗Lift